[SOGO大特價] - 出門口前做咗以下嘅嘢先

SOGO大特價真係好鬼抵, 點都要去走一轉, 唔好執輸
不過出發前做一做以下嘅嘢, 可以令你行街行得安心d

A. Delete browser record - 冇人想知你以前上過咩網, 亦唔想知原來你個browser記得晒你啲密碼
B. Delete 某d messenger app history - 冇人想知你同人傾過d乜, 同行街冇關嘅內容就唔好留啦
C. Social Media - 望下有冇咩account需要登出? 有冇咩app需要delete?
D. 你部電話係咪仲係用緊6個字密碼? 長少少得唔得?
E. 唔unlock電話嘅情況下確唔確認到部電話係你嫁? 記得入返d資料啦, 或者wallpaper用自己相

Reminder:
1. 我知大家行街好鍾意一路行街一路上網, 但平時咁樣上網又會留記錄, 咁不如今日全日都用無痕上網啦...可以裝Google Go, 用無痕好方便(右下角search bar有個制, 用完click一下就會close)

2. 喺街用電話記得小心d, 唔好俾人望到你睇緊乜, 講緊乜...我試過連人地密碼係乜都睇到...
3. 有冇朋友知道你去行街呀? 有冇set定通知? 萬一你行街行到唔記得返屋企, 邊個黎搵返你呢?
4. 今日天氣熱呀, 行街唔好著黑衫啦

轉頭見

推

push

轉頭見

pish

Push

Shopping

去去去

pishhh

你地黎sogo買多d野 我先有多d commission

71 維園見

天氣報告話今日落雨喎 記得拎遮呀